嚴選全港一千萬以內最差景觀單位

呢個之前我貼過

垃圾樓

講真算係咁，起碼開揚

有窗開 仲想點

打8號風都可以開窗

死縮樓？

唔得 吹哂啲墳墓入屋

係

都估到係生仔冇屎忽嗰個發展商

白石角

好warm好有人情味
行出露台就可以成村人一齊傾偈

隨時向鄰居借豉油，體驗獅子山下精神

可以飛索過對面

10點鳩叫有回音

唔係住市區比呢啲景我
真係不了

抵到爛
二千萬都買

俾你住到田灣近華貴果頭重想點
順手吸埋華富啲靈氣

無左果句 ：遠睇以為係海景

又多一個康樂設施
仲可以做埋繩網陣添

打風會唔會有咩風洞效應
好似藍灣咁d窗爆哂

睇netflix Alive, 樓下有喪屍可以搵條繩飛去對面單位保命

生仔玩屎忽😂

黑糯米介紹果個龍床盤都垃圾啦,咁大個露台但係對面成堆舊樓,個屋企仲要扮到好有生活品味咁頂佢唔撚順,希望無人幫佢接手

痴線
一睇以為係示範單位，個布景係白色

我都係諗起呢個
同埋白石角

塊落地玻璃有咩用

朝朝唔著衫喺露台fing 下jer

增加可銷售豁免面積

你睇左麗港城個d唔夠700萬3x座既1樓再講，100%景同詹sir張圖一樣，申支野就頂住對面牆

咁撚近
比你過左對面班喪屍咪又係樓下

如果3球我接

可以畫個靚壁畫做景觀

就算跑馬地好多低層面壁都好垃圾

可以掛幅夏威夷畫係對面工廈
or 日日轉唔同景

似公屋天井

唔似
公屋天井門口對門口啫
望出窗開揚好多

井字公屋咁撚樣

你呢個直頭叫冇景，俾隔離樓擋晒，點贏呀

套戲講飛去對面覓食咋

下面望返上去係咪類似咁

偷情好地方

唔知以為白石角得呢個景
成日揸住億京呢個唔係起開樓既發展商黎講白石角🙈

億京係有起開樓, 只係少D住宅

link pls

起海日灣之前
二十年無起過住宅wo
咁都叫起開？
寫字樓都叫樓？

我搵次行過拍一張上來。

哦, 寫字樓就唔係樓, 洗唔洗幫你改左本字典?

另外, 大聲講野前先fact check 好唔好 :
Southern Lodge OP: 03/2008
2 Oxford Rd OP: 06/2012

寫字樓要做既規劃同住宅兩回事掛？

任何一個起開住宅既發展商
開積都唔會好似佢咁啦
起到天井公屋咁
又唔開揚
又唔通風

玩屎忽有問題咩

規劃? 賣地前政府已經做曬, 仲可做勿規劃?
其實你想講個屋苑既佈局?
億京係起得衰, 但白石角個幾塊地比個高度限制玩死左,
有邊個起得好靚? 隔離嘉熙既單位好開揚?

嘉熙向山開揚
向內園都識斜開就角度

向山開揚, 多謝你話我知wor
另外咁樣叫就到角度?

跟本DAY 1成個區既規劃已經錯曬,
白石角本身都唔係想做住宅區, 係盲目搶地造成

起碼唔會睇對面單位眼超超

你以為佢真係為咗住客先整隻窗畀你

其實只係為咗符合法例要求

點解成日有踩白石角post都會見到你

可能佢比AA水左買

白石角地鐵站

信有站既都白痴啦🤣🤣

咁樣向山都唔叫開揚？

[img]
]

咁海日灣II 係咪無啦D單位?
有既話你係唔係自打嘴巴呢?

一開始張圖係海日灣wo
海日灣天井真係無呢啲景

海日灣I 有海景

原來大家知白石角有其他景架？
我以為連登仔淨係知得天井

睇黎你真係白石角業主

白石角咁差
交通又差 配套又差，買康城都唔買白石角啦

入場價都唔同啦

alive喪屍片場景
男主角都係咁樣先識到條女咋

屌畀你講咗先
仲可以食到條女

嘉熙呢個樓盤名都戇鳩到笑出來
公屋仔個名咁我屌

咁個發展商本身叫嘉華....

懶又冇sense就真
唔通SHK樓就個個盤都新字頭咩

Inception

依度邊度

康城

aa

港樓好垃圾
外國1000萬已經可以買獨立屋/別墅

應該康城

對住lp6 同10真慘
成棟野都啡色

夜晚攞部projector睇戲都幾有feel

聽講長沙灣四小龍嘅內園景都好出名

個單位係咪晉海

屌第一眼睇以為係一片海

邊撚個會買

咁都買個啲係點說服自己

第一幅圖睇
以為出面咩事
原來係對面樓

幾好呀
有私隱
唔著衫都唔緊要

究竟啲乜撚嘢人會買湓出骯城
屌佢老母密撚過八萬五

有冇ching睇相已經畏高

Dr Strange 3

低密度豪宅

屌，苦中作樂，我笑咗！

內園景就緊係新鴻基啦

得閒仲可以係露台同鄰居打球

人情味up

Good morning my neighbour!

Lp6點解可以起到咁肉酸 不論遠睇近睇 公屋咁款

一黎就打大佬

論外觀 sea to sky 最柒
勁似居屋

Sea點解有d單位會無露台

好似所有2房都無？ 無露台咪幾好

露台唔係送比發展商收錢既咩 長x無理由唔計數

元朗國park yoho

呢個係朗濤?

:叫乜撚野阿 唔使訓阿 收嗲啦

買到入元朗都要樓望樓

Cls 睇圖都Feel到強烈壓迫感

住d咁既地放都係想清靜姐
如果住到樓望樓不如住返市區

白石角我估靜都幾靜，應該冇咩車聲，但睇呢張圖樓上樓下鄰里果啲聲音就難講

屌 一見到度尺果度笑左

正，有自來祭品食唔駛出街執

好肯定有一家打麻雀就全部人都會聽到

Fuck you!

買projecter 射去對面牆咪晚晚似入戲院
電視都慳返

1000萬買返以前井字型公屋feel

自己放綠幕 要咩景都得

住依度應該唔使兩個月心理就有問題

依個價住上置富都得啦

私隱度極高
其實ok

凶宅都唔得啦

咁嘅景觀仲整大玻璃設計條友係咪弱智

最恐怖係班播歌單車

inception?

LP10全新樓賣15-17k 一呎
安峯都買唔到啦
有錢邊個唔想住市區開揚景

你錯啦
而家d後仔同二世祖買樓只會考慮樓齡

你入康城商場行一轉就知
九成以上既住戶都係二世祖拖住件索女/索老婆

對呢班二世祖而言
五年以上樓齡=比狗住
十年以上樓齡=危樓要盡快清折

佢地情願買沙頭角白石角掃管fuck既樓望樓內園景新樓
都唔會買市區10年+維港景樓